<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <description>Europe Open Enrollment In person Cert Danish Check In Email</description>
    <encodingKey>ISO-8859-1</encodingKey>
    <name>Cert Check in Europe Open Enrollment In person Danish</name>
    <style>none</style>
    <subject>Din Prosci-session er næsten her | Certificeringsprogram for forandringsledelse</subject>
    <textOnly>Hej {!Associated_Training_Contacts__c.Contact__c},

Din instruktør,{!Training_Event__c.Instructor__c}, og Training Success Specialist, {!Training_Event__c.Training_Manager__c}, glæder sig til at møde dig i næste uge {!Training_Event} at {!Training_Event__c.End_User_Company__c}!


FORBEdelse til dit kursus

Her er nogle vigtige punkter, der kan hjælpe dig med at få en god og udbytterig læringsoplevelse, mens du forbereder dig til kurset.

Færdiggør dit Prework (Hvis du ikke har gjort det endnu)

Prework, skal være færdigt 4 dage før kursusstart som beskrevet i din velkomstmail sendt tidligere.  Du burde have modtaget en e-mail fra portal@prosci.com med adgang til dit Prework gennem Prosci-portalen. Kontakt os, hvis du ikke har modtaget denne e-mail.

Du kan downloade dine digitale ressourcer i Prosci-portalen i Knowledge Hub-flisen Practitioner-linket
Mødetid

{!Training_Event__c.Program_Schedule__c}

Der vil blive serveret forfriskninger og frokost, og der vil være pauser i løbet af dagen.

Bemærk, at fravær kan medføre, at du ikke opnår din certificering.

IT-udstyr

Medbring en bærbar computer med Microsoft Office 2007 eller nyere. Mac-brugere bedes anvende Microsoft Office for Mac for at sikre kompatibilitet.

Vi glæder os til at møde dig til tre dages intensiv og praktisk læring. Det bliver en spændende mulighed for at dykke ned i, hvordan du kan anvende forandringsledelse på dit projekt eller forandringsinitiativ. Samtidig får du en unik chance for at deltage i gruppediskussioner med kolleger fra din branche.

Hvis du har spørgsmål til kurset, er du altid velkommen til at kontakte os på training.europe@prosci.com.

Venlig hilsen,

{!Training_Event__c.OwnerFullName}

Training Coordinator





CONNECT WITH US:


Prosci Europe SRL (comprising the former Prosci affiliates CMC Partnership and Nexum) is the new European division of Prosci, operating in Belgium, Denmark, France, Germany, Ireland, Italy, Luxembourg, Netherlands, Norway, Portugal, Spain, Sweden, the UK and Switzerland. See https://www.proscieurope.com/prosci-europe for the list of registered offices.

This email and any attachment(s) are private and confidential and intended solely for use by the addressee. If you have received this email in error, please notify the sender and remove it entirely from your system immediately. Copying, distributing or relying on the contents of an email sent in error is strictly prohibited. We have taken reasonable precautions to ensure that no viruses are contained in this email but do not accept any liability for any alterations or damage inflicted once transmitted. Please note that the views of the author may not necessarily reflect those of Prosci Europe SRL. Your information is protected and managed as detailed within the company’s Privacy Policy at https://proscieurope.com/legal/privacy-en.pdf.
Prosci UK Ltd. Registered in England and Wales. Registered Address: 2 Kingdom Street, 6th Floor, Paddington, London, W2 6BD, Registered Number: 04358177 </textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
